# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Albert F <lakonfrariadelavila@gmail.com>, 2016
# Philip CHEUNG, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSMbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-18 08:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-18 08:42+0000\n"
"Last-Translator: Albert F <lakonfrariadelavila@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/osm-catala/osmbot/language/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Map too large!"
msgstr "地圖過大！"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Please, reduce the bounding box"
msgstr "請縮小邊界範圍"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "or the scale (zoom level)"
msgstr "或是比例 (縮放等級)"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Invalid bounding box!"
msgstr "無效的邊界範圍！"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Please, try with /map minlon,minlat,maxlon,maxlat"
msgstr "請試用 /map minlon,minlat,maxlon,maxlat"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Coordinates' decimals need to be marked with a dot."
msgstr "座標的小數位部份須以小數點標示。"

#: bot/maptools.py:47
msgid "For example:"
msgstr "例如："

#: bot/maptools.py:49
msgid "Oh,oh... An error occurred"
msgstr "噢…遇到錯誤"

#: bot/maptools.py:49
msgid "You can try with another bounding box or scale (zoom level)"
msgstr "你可嘗試其他邊界範圍或比例 (縮放等級)"

#: bot/maptools.py:49
msgid "Good luck! "
msgstr "祝你好運！"

#: bot/osmbot_blueprint.py:195
msgid "Results for"
msgstr "結果"

#: bot/osmbot_blueprint.py:218
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:221 bot/osmbot_blueprint.py:223
#: bot/osmbot_blueprint.py:225 bot/osmbot_blueprint.py:227
#: bot/osmbot_blueprint.py:232 bot/osmbot_blueprint.py:234
#: bot/osmbot_blueprint.py:236 bot/osmbot_blueprint.py:238
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: bot/osmbot_blueprint.py:228
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: bot/osmbot_blueprint.py:240 bot/osmbot_blueprint.py:398
#: bot/osmbot_blueprint.py:653 bot/osmbot_blueprint.py:662
#: bot/templates/details_message.md:200 bot/templates/inline_article.md:197
msgid "OpenStreetMap contributors"
msgstr "OpenStreetMap 貢獻者"

#: bot/osmbot_blueprint.py:298 bot/osmbot_blueprint.py:301
#: bot/osmbot_blueprint.py:303 bot/templates/details_message.md:2
#: bot/templates/details_message.md:4 bot/templates/details_message.md:6
#: bot/templates/inline_article.md:2 bot/templates/inline_article.md:4
#: bot/templates/inline_article.md:6
msgid "Tags for"
msgstr "標籤"

#: bot/osmbot_blueprint.py:305 bot/osmbot_blueprint.py:307
#: bot/templates/details_message.md:10 bot/templates/details_message.md:12
#: bot/templates/inline_article.md:10 bot/templates/inline_article.md:12
msgid "European country"
msgstr "歐洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:309 bot/templates/details_message.md:14
#: bot/templates/inline_article.md:14
msgid "African country"
msgstr "非洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:311 bot/osmbot_blueprint.py:313
#: bot/osmbot_blueprint.py:315 bot/templates/details_message.md:16
#: bot/templates/details_message.md:18 bot/templates/details_message.md:20
#: bot/templates/inline_article.md:16 bot/templates/inline_article.md:18
#: bot/templates/inline_article.md:20
msgid "South american country"
msgstr "南美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:317 bot/osmbot_blueprint.py:319
#: bot/templates/details_message.md:22 bot/templates/details_message.md:24
#: bot/templates/inline_article.md:22 bot/templates/inline_article.md:24
msgid "North american country"
msgstr "北美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:321 bot/templates/details_message.md:26
#: bot/templates/inline_article.md:26
msgid "Central american country"
msgstr "中美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:323 bot/osmbot_blueprint.py:325
#: bot/templates/details_message.md:28 bot/templates/details_message.md:30
#: bot/templates/inline_article.md:28 bot/templates/inline_article.md:30
msgid "American country"
msgstr "美洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:327 bot/templates/details_message.md:32
#: bot/templates/inline_article.md:32
msgid "Asian country"
msgstr "亞洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:329 bot/osmbot_blueprint.py:331
#: bot/templates/details_message.md:34 bot/templates/details_message.md:36
#: bot/templates/inline_article.md:34 bot/templates/inline_article.md:36
msgid "Oceanian country"
msgstr "大洋洲國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:333 bot/osmbot_blueprint.py:335
#: bot/templates/details_message.md:38 bot/templates/details_message.md:40
#: bot/templates/inline_article.md:38 bot/templates/inline_article.md:40
msgid "Eurasian country"
msgstr "歐亞大陸國家"

#: bot/osmbot_blueprint.py:372 bot/osmbot_blueprint.py:374
#: bot/templates/details_message.md:182 bot/templates/details_message.md:184
#: bot/templates/inline_article.md:182 bot/templates/inline_article.md:184
msgid "inhabitants"
msgstr "居民"

#: bot/osmbot_blueprint.py:372 bot/templates/details_message.md:182
#: bot/templates/inline_article.md:182
msgid "at"
msgstr "在"

#: bot/osmbot_blueprint.py:377 bot/templates/details_message.md:187
#: bot/templates/inline_article.md:187
msgid "meters"
msgstr "米"

#: bot/osmbot_blueprint.py:390 bot/templates/details_message.md:198
msgid "Raw data:"
msgstr "原始數據："

#: bot/osmbot_blueprint.py:417 bot/osmbot_blueprint.py:419
#: bot/osmbot_blueprint.py:464 bot/osmbot_blueprint.py:467
#: bot/osmbot_blueprint.py:492 bot/osmbot_blueprint.py:495
#: bot/osmbot_blueprint.py:510
msgid "OSM contributors"
msgstr "OSM 貢獻者"

#: bot/osmbot_blueprint.py:428 bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "Please send me your location"
msgstr "請將你的位置傳送給我"

#: bot/osmbot_blueprint.py:429
msgid "to receive the map"
msgstr "來接收地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:430 bot/templates/send_location_message.md:2
msgid "You can do it with the Telegram paperclip button"
msgstr "你可利用 Telegram 的萬字夾按鍵來完成這事"

#: bot/osmbot_blueprint.py:636 bot/templates/not_recognized_message.md:1
msgid ""
"Sorry, but now I can't recognize tags for this element, perhaps with my new "
"features I will do it"
msgstr "抱歉，我未能辨認這個元素的標籤，或者當我有新功能時我才能做得到"

#: bot/osmbot_blueprint.py:644 bot/osmbot_blueprint.py:659
msgid "Raw data for"
msgstr "原始數據"

#: bot/osmbot_blueprint.py:646 bot/osmbot_blueprint.py:661
msgid "Raw data"
msgstr "原始數據"

#: bot/osmbot_blueprint.py:809
msgid ""
"Please indicate what are you searching with command /search <search_term>"
msgstr "你使用 /search <search_term> 去表明你想搜尋的東西"

#: bot/osmbot_blueprint.py:815
msgid "Use /search <search_term> command to indicate what you are searching"
msgstr "使用 /search <search_term> 指令去表明你想搜尋的東西"

#: bot/osmbot_blueprint.py:899
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in world from the Nominatim OSM "
"database and can send links and maps from OSM"
msgstr "OpenStreetMap 機械人從 Nominatim OSM 資料庫中尋找世界的任何一點而且可以從 OSM 傳送連結和地圖"

#: bot/osmbot_blueprint.py:900
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in the world from the Nominatim OSM "
"database"
msgstr "OpenStreetMap 機械人從 Nominatim OSM 資料庫中尋找世界的任何一點"

#: bot/osmbot_blueprint.py:901
msgid "The bot can send links and maps (jpg, png or pdf) from OSM"
msgstr "機器人可以傳送從 OSM 而來的連結與地圖 (jpg, png or pdf)"

#: bot/osmbot_blueprint.py:902
msgid ""
"Data for all the world (cities and towns, shops -with phone number, "
"email...-, Wikipedia links, etc)"
msgstr "全世界的資料 (城鎮、商店 - 包含電話號碼、電子郵件…-、維基百科連結等等)"

#: bot/osmbot_blueprint.py:903
msgid "OSMbot is multilingual and speaks *your language here*"
msgstr "OSMbot 是使用多種語言的機械人並可以以*你的母語* 與你溝通"

#: bot/templates/about_answer.md:1
msgid "OpenStreetMap bot info:"
msgstr "OpenStreetMap 機械人資訊："

#: bot/templates/about_answer.md:3
msgid "CREDITS&CODE"
msgstr "鳴謝&程式碼"

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "(Catalan OpenStreetMap community)"
msgstr "(加泰隆尼亞 OpenStreetMap 社群)"

#: bot/templates/about_answer.md:5
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "License: GPLv3"
msgstr "授權條款：GPLv3"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"
msgstr "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"

#: bot/templates/about_answer.md:7
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: bot/templates/about_answer.md:9
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:10
msgid "OSMbot wiki"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:12
msgid "NEWS"
msgstr "新聞"

#: bot/templates/about_answer.md:13
msgid "Twitter account"
msgstr ""

#: bot/templates/about_answer.md:14
msgid "Telegram channel"
msgstr "Telegram 頻道"

#: bot/templates/about_answer.md:16
msgid "RATING"
msgstr "評價"

#: bot/templates/about_answer.md:17
msgid "Rating&reviews"
msgstr "評價&審核"

#: bot/templates/about_answer.md:18
msgid "Please rate me"
msgstr "請給我評價"

#: bot/templates/about_answer.md:20
msgid "Thanks for use @OSMbot!!"
msgstr "感謝使用 @OSMbot ！！"

#: bot/templates/answer_always.md:1
msgid "Now I always will answer"
msgstr "現在我一定會回答"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "Ooops! I can't talk this language"
msgstr "噢！我不懂這個語言"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "yet"
msgstr "尚未"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:2
msgid "But you can help me to learn it in Transifex"
msgstr "但你可以在 Transifex 幫助我學習這個語言"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:1
msgid "Sorry, I can't understand you"
msgstr "抱歉，我不明白你的意思"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:2
msgid "Perhaps I could help you with the command /help"
msgstr "或者我可以用 /help 指令來幫助你"

#: bot/templates/configure_question.md:1
msgid "What do you want to configure?"
msgstr "你要設定甚麼？"

#: bot/templates/details_message.md:42 bot/templates/inline_article.md:42
msgid "Flag"
msgstr ""

#: bot/templates/details_message.md:191 bot/templates/inline_article.md:191
msgid "Wikidata"
msgstr ""

#: bot/templates/details_message.md:194 bot/templates/inline_article.md:194
msgid "Wikipedia"
msgstr ""

#: bot/templates/easter_egg.md:1
msgid "If you see strange emojis it's due a Telegram easter egg"
msgstr "如果你看到奇怪的表情符號的話，那是 Telegram 的復活節蛋"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "Something failed"
msgstr "有東西壞了"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "please try it later"
msgstr "請稍後再試"

#: bot/templates/help_message.md:1
msgid "OpenStreetMap bot help:"
msgstr "OpenStreetMap 機械人說明："

#: bot/templates/help_message.md:3
msgid "You can control me by sending these commands:"
msgstr "你可以通過傳送這些指令來控制我："

#: bot/templates/help_message.md:5
msgid ""
"/about - Show info about OSMbot: credits&code, news and ratings&reviews"
msgstr "/about - 顯示關於 OSMbot 的資訊：鳴謝&程式碼、新聞、評價&審核"

#: bot/templates/help_message.md:7
msgid "/details<type><osm_id> - Show some tags from OSM database by ID."
msgstr "/details<type><osm_id>  - 依ID來顯示一些來自OSM資料庫的標籤。"

#: bot/templates/help_message.md:9
msgid ""
"/raw<type><osm_id> - Show all tags from OSM database by ID in raw format."
msgstr "/raw<type><osm_id> - 依ID的原始數據來顯示所有OSM 資料庫的標籤。"

#: bot/templates/help_message.md:11
msgid ""
"The ID is generated by /search command, but if you know an OSM ID you can "
"try it."
msgstr "ID 是由 /search 指令生成，但如果你知道 OSM ID，你也可以試一試。"

#: bot/templates/help_message.md:13
msgid ""
"The type it's optional and it can be nod(node), way(way) or rel(relation). "
"If you don't specify it, the bot will try to deduce it"
msgstr "類型是可選的，而它可以是點 (node)、線 (way) 或是關係 (relation)。若你沒有指定它，機械人會嘗試推斷它。"

#: bot/templates/help_message.md:15
msgid ""
"/legend <osm_key> - Show list of pairs key=value and its emoji in OSMbot. If"
" you don't specify an <osm_key>, shows all pairs of key=value with emoji in "
"Osmbot"
msgstr "/legend <osm_key> - 顯示 key=value 的配對表和表情符號於OSMbot中。若你沒有指定<osm_key> OSMbot 將會顯示所有key=value的配對表和表情符號"

#: bot/templates/help_message.md:17
msgid "/map <coord> <format> <scale> - Send a map with different options:"
msgstr "/map <coord> <format> <scale> - 以不同的選項傳送地圖："

#: bot/templates/help_message.md:19
msgid ""
"<coord> Could be a point (lat,lon) or a bounding box "
"(minlon,minlat,maxlon,maxlat). If you don't use this option can send your "
"location"
msgstr "<coord> 可以是一點 (lat,lon) 或者是邊界範圍(minlon,minlat,maxlon,maxlat)。如果不用這些選項，你可以傳送你的位置"

#: bot/templates/help_message.md:21
msgid ""
"<format> Could be png, jpeg or pdf. If you don't use this option, the bot "
"use png by default"
msgstr "<format> 可以是 png、jpeg 或pdf。如果不用這些選項，機械人預設會使用 png"

#: bot/templates/help_message.md:23
msgid ""
"<scale> Level of zoom (1-19). If you don't use this option, the bot use 19 "
"by default."
msgstr "<scale> 縮放等級 (1-19)。如果不用這些選項，機械人預設會使用 19。"

#: bot/templates/help_message.md:25
msgid ""
"/search <search_term> - Search from Nominatim in all OpenStreetMap database."
msgstr "/search <search_term> - 於所有 OpenStreetMap 資料庫中搜尋 Nominatim。"

#: bot/templates/help_message.md:27
msgid ""
"/nearest <type> <optional meters> - Search from Overpass the element in a "
"certain radius"
msgstr "/nearest <type> <optional meters> - 搜尋約干半徑內來自 Overpass 的元素"

#: bot/templates/language_answer.md:1
msgid "Choose the language for talk with you"
msgstr "選擇與你對話的語言"

#: bot/templates/new_language.md:1
msgid "Now I will talk you with the new language"
msgstr "現在我會以新的語言與你對話"

#: bot/templates/no_emoji.md:1
msgid "No emoji found, perhaps you should try with /legend <osm_key:value>"
msgstr "找不到表情符號，或許你應嘗試 /legend <osm_key:value>"

#: bot/templates/not_found_id_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result, please check the ID"
msgstr "抱歉，我找不到任何結果，請檢查ID"

#: bot/templates/not_found_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result for"
msgstr ""

#: bot/templates/not_found_message.md:2
msgid "But you can try to improve OpenStreetMap"
msgstr "但你可試試改善 OpenStreetMap"

#: bot/templates/not_found_message.md:3
msgid "http://learnosm.org/en/"
msgstr "http://learnosm.org/zh/"

#: bot/templates/not_found_overpass_message.md:1
msgid "No element found"
msgstr "找不到元素"

#: bot/templates/not_implemented_message.md:1
msgid "Sorry but this query it's not implemented yet"
msgstr "抱歉，這個查詢指令尚未執行"

#: bot/templates/only_mention.md:1
msgid "Now I only will answer when mention"
msgstr "現在我只會在提及時回答"

#: bot/templates/question_mention.md:1
msgid "Should I answer without a mention?"
msgstr "我應否在未被提及時回答？"

#: bot/templates/question_only_mention.md:1
msgid "Answer only when mention?"
msgstr ""

#: bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "and I'll send you the nearest element"
msgstr "然後我會將最接近的元素傳送給你"

#: bot/templates/seting_not_recognized_message.md:1
msgid "Setting not recognized"
msgstr "未能辨別設定"

#: bot/templates/start_answer.md:1
msgid "Hi, I'm the robot for OpenStreetMap data"
msgstr "你好，我是 OpenStreetMap 資料機械人"

#: bot/templates/start_answer.md:2
msgid "How I can help you?"
msgstr "我如何幫助你？"
